【今晚 7:07 日落】手足！日落前好散！

齊上齊落
平安回家

元朗朋友話圍邨內好多都收唔到電話，大家睇路呀！

不入邨不離群不落單
團結就是力量

安全第一

P

日落前好散！

開緊戰 唔好散

元朗站/南邊圍開始緊張，要full gear，勇武未到朗屏嘅去元朗

唔好太夜呀

元朗冇路走架

俾啲小朋友同老人家先離開

果個毛黎唔駛理佢，block得

起完底唔覺得你係鬼
不過我唔同意你呢個po
負皮

今日開波邊個最開心？

下，我一陣七點收工先入黎wo

你有冇諗過其實好多人住元朗加，成條大馬路封住左，點返呀。。。

識走一定有用
唔識走俾人打死唔好怪人

要散呀

記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

撤退黨全面進場

推 唔好戀戰呀

中計啦你地！！！！！

推

別留戀
別中計
一齊散

萬事小心

入村亂生事
同亂打人嗰啲白衫暴徒有咩分別?

推, 唔需要為呢個屎坑地區送頭

推啊

光復香港 時代革命

齊上齊落

又冇委任證
有冇巴打睇到咩no.
apple live 又冇委任證
有冇巴打睇到咩no.
apple live 又冇委任證
有冇巴打睇到咩no.
apple live

唔好入村，日落前，散

不要戀戰
安全要緊

齊上齊落。

Push

Be water!!!!

又冇委任證
有冇巴打睇到咩no.
apple live

push

蘋果：黑狗向西鐵推進 速龍持槍上咗天橋

e water

黑社會係曱甴
我地係人

一曱甴死，一曱甴生，
人死，則不能復生。

好撚僧曱甴
我地一個都不能少

仆街中共
玩鳩我地人民！
我地生來就有自由！
您地無權奪去！

push 平安回家

係時候要走喇，市中心都冇交通工具，防暴又已經包圍緊，唔走趕唔切

你推夠未

未

be water

光復香港
時代革命

我地要自主
我地要自立
我地要自由
滅所有中共邪靈！

有狗已經攔截左物資車入元朗，
物資隨時會比狗收走

未入元朗既請自備保護裝備！

可以既話，盡量帶多少少裝備
有需要時可以分比其他人
每個人都係流動物資站

蘋果已影到有大量灰衫狗出現！
各位手足要小心灰衫狗出手

各位手足
萬事小心
一個都不能少

pish

日落太遲
1800好閃
而家得返西鐵
走都要時間
而家黑警喺元朗廣場
相信會推進到南邊圍

您老母又黑旗(近元朗警署)

明天仲有上環呀

元朗大馬路
開始清場

發射緊催淚彈5:18pm

保持冷靜
唔好入村
入黑前走

而家先開始緊張，7點未必會走到

🅿️

手足頂住出緊泥

警方防線一路無停過推進

今次黑警無停過推進
Dllm

唔好散

Be Water!!!

Push
齊上齊落

巴打們快走呀

快啲走

上星期又話燒村村

走啦

仆街黑警

勇你老母武咩，衝果D我懐疑係鬼😡😡😡😡😡

Be Water!保持冷靜! 唔好衝！唔好衝！唔好衝！唔好入村、唔好入村、唔好入村、唔好入村、唔好入村、唔好入村, 快D走! 不送頭, 不被捕, 不離群, 不落單Be Water!

仆您個街黑警！
持槍爛仔

推！
齊齊整整返屋企

推人

少一個都輸
BE WATER!!!

南邊圍外全都係速龍狗

開左槍

一個都不能少